Berserk 361

已經唔記得講咩

對上更新好似已經係一年前既事

一兩個月前啫

去咗女巫故鄉，見返打造套甲個鐵匠

可唔可以畫快啲

條仆街連樹紋都畫撚埋黎計
其實都算畫得好快

一個神之手都未打

我當會去到精靈國完咗算

仲要逐個打真係作者死埋都打唔到2件整場全面戰爭一次過打晒
或者淨係打鷹算啦

但係零勝算

格斯就快變廢人 隊友除咗巫師其他都廢

連骷髏騎士個故都未好直白咁講晒出黎

出咗362